因應黑警可能加大武力,我們可以…

對狗仔女加大壓力,以減輕前線勇武可能加大危險嘅問題。要比狗主知道加大武力是要付出代價
要保䕶前線

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :